[有圖] 老母買咗張咁嘅床單俾我, 當我係細路女?

全部都係花花 膠到出汁

你唔好咁痴線啦

Ching你對波腫咗喎

減肥啦死肥佬

sor 我影得唔好

⋯⋯

男人老狗啲肥仔波咁大

對

膝頭哥

屌你老母

低能?

寫埋名自拍啦仆街

一D美感都無。得個大字。又黑。

我覺得係手指

啲肉又黑又粗毛孔

好撚老套呀你件衫

咪係 你老母都ON9

有無男版

打完丁偷圖開post一條龍

Pat pat黎下話

男人老狗走去隆胸真係好嘔心

拳頭

好明顯屎忽黎

手指

樓主偷完圖就深潛咗

連登真係好撚多垃圾轉貼post
香港第一content farm當之無愧

你即將進入內容農場：

要繼續嗎？若是感到厭煩，放棄也是一種選擇啊。

留Tg, 咁啱我有朋友想要

做咩影你阿媽對波

樓主係傷殘人士 隻腳咁短既？

同你個名好match

此post已完

連登真係好多psychopath 垃圾毒撚

放返隻腳落地啦

拎番個膝頭出黎啦

膝頭哥？

唉 on9當風趣 轉貼當自創

轉䀡刷存在感
垃撚圾

走啦 唔想搞大佢

Show Blocked User - 痴肥豬肉佬

都好 block9哂班垃圾

咁唔吸引嘅波都係第一次見

做乜

你道歉啊？？？

道歉露出胸部是常識吧！